熱狗情願出kane都唔出上場帶帽既moura

立flag等死

等輸啦

agree

世一中鋒同個國家隊都入唔到既人黎比

出moura輸，服
唔出輸，屌普狗

出winks sissoko 我真係恭喜你

喊都無謂 入三球冇得踢